警方稱以目前掌握資訊 並無出現警員插贓嫁禍

【警方稱以目前掌握資訊 並無出現警員插贓嫁禍】

昨日（8月11日）晚上10時許，now新聞台的直播片段所見，見到有防暴警員將棍放入一名同樣身穿白色衫的男子背囊內，涉嫌插贓嫁禍。

有組織罪案及三合會調查科高級警司李桂華表示，有可能是當場搜查背囊，又指片段之前發生甚麼事，或有沒有其他證人提供資料，會再去深入去看。

李桂華又稱，插贓嫁禍的指控是會妨礙司法公正，會好留心留意此事。

被問到為何要問媒體取片段，警方為何不掌握現場情況，李桂華指當然有掌握，但從警方掌握的資料中，從同事看回來的資訊「並無呢樣嘢」，所以請大家放心。

全文︰

目前掌握

我屌你老母啦扮傻

你話冇就冇?幾十萬隻眼睇住傻西黑警

廣東獨立

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

日日都比佢打倒今天的我 信1成都覺得on9

琴晚話無係地鐵放催淚彈,今日下午咪話有, 聽日實出現返警員插贓嫁禍喎

黑警D罪行會有時差

我問個犯有冇犯法,佢話冇,所以佢冇犯法

無人再信你班寄生蟲講野架啦

黑警說沒有的即是有！

有片都死唔認

影撚住都可以唔認
下次當街強姦都得架啦

任你up啦, 雷射激光砲lo

該名女子係自願與警務同事發生關係，嗌救命係為咗增添情趣

塞黎真係把撚
除左帶來民憤同俾人屌之外零作用
是但係街搵個位貼Poster都有用過塞鐵佔路

re錯post

想記者聽日幫手問個問題
就係琴日呀蛇講拎過期彈做訓練
（根據佢所講）
而過期既彈會影響發射失敗機率
咁係唔係表示
呢個係提高失敗率既訓練
會唔會直接訓練到警員
行動、執法、
情緒（射失、空炮當然打擊士氣）
引致警員無能力去使用相關既武器呢？

嘥氣啦 佢唔通會認咩
總之我地keep住煲個條片
一口咬定係插贓嫁禍 妨礙司法公正